自從開始左冥想後，發覺原來上得多連登係會令大腦疲勞

開始左冥想後，個腦專注返當下，進入心流，無我既狀態
大腦得以休息
以往積落大腦既疲勞，終於得以解放

先至發覺
以往上咁多連登
其實好浪費精神
係導致大腦疲勞既主因

因為大腦疲勞
然後就繼續 on99 咁上連登
造成惡性循環咁脫離不了連登

老老實實
上得多連登真係好攰
垃圾資訊不斷湧入大腦，毫無營養
但上得多又會被同化左脫離不了，會繼續上

就好像一個不斷循環食屎既過程
永無止境

連登就好似你電腦上d 垃圾程式咁
會不斷咁食晒你d ram
搞慢晒你個副engine

咁你仲上黎做乜

好多人鳩碌social media鳩上網都係純粹搵野occupy自己

你慢慢會越來越少見到我

好事

岩，所以我而家都無上咁多連登 19 個小時就算

冥想可以點練習?

你真係幾忙幾多嘢搞㗎喎

唔同意
上連登先睇到真實既事物
有時d comments 就係我內心想講個句

我覺得上連登好上癮
基本上一開手機就會睇
好多時所有熱門post都睇過哂

的確係,好多垃圾滯留係度,用循環系統比諭就係廢物堆積釋放緊有毒物質

講真樓主算係連登少有既高質user
唔好走啦

挽留

for real

ya

冥想果陣係諗咩

冇睇你個po前已經咁諗
同路人 依家只係上下學術台同睇新聞

專注呼吸 身體既脈動
專注於當下

有冇咁多巴打會記得我

求冥想教學

好少聽男人冥想

好
但通常好多雜念

有呀